有冇人放 31/3 Art Basel 門票？

急求 價錢可議

早D 去workin 啦。

有一張，原價850

有$800兩張

想要，係咪有

係咪有呀？